搭的士，見到司機個位寫住唔好入中石化d油，有無人知道點解？的士業界杯葛紅油？

的士司機同中石化有咩冤仇？

中石化啲石油氣會整壞部車

中國的會爆炸

原來係咁……屌中國的真係會爆炸

好撚耐